股東100毛終於出黎宣傳渣哥

淆到cm都唔開

無撚得救

100毛個名不嬲臭晒

係黃絲精神病當人黃

100毛原來有份

現型啦撚樣

佢唔開comment 係咪身有屎

點解可以笑得咁開心 早兩日先愁雲慘霧

但渣哥犯眾憎後佢班友都冇補鑊嘅 可能都知渣哥有問題但洗濕咗個頭課咗金

？

金主

算吧啦

點解要算

唔知宣傳仲有冇用

起你底就知咩事啦

入埋股添

老細黎嘅
就算唔撚妥佢都要焗撐啦

把聲好溫柔

100毛仲收左錢做廣告

邊個宣傳渣哥就係100毛

你都on99 個陣唔識個死gay 佬有咩問題？

多左個地方食精液蛋

笑撚到仆乖

100毛好黃架
冇左書展條水梗係要搏啦

Hi

屋企都自製到

個腸粉燒賣真係好誇張
其實仲有好多學生手足都冇錢 而家經濟仲咁差
龍門舊年衝出黎學生免費
渣哥請班偽人政客食飯但照賣$36燒賣腸粉

股東

人渣哥成狗之路

tui

股東黎

手打

渣狗無得比

渣哥比人屌嗰排毛記都潛撚咗
而家出返黎宣傳係咪真係以為冇人講

渣狗連龍門買水俾手足都屌
你覺得佢會放棄每個賺錢嘅機會咩

龍門嘅付出真係數都數唔完
係我食嘅第一間黃店（嗰時完全冇劣平
希望龍門唔係灰心 支持龍門都係努力付出嘅人
相反渣哥班友日日9叫

我仲記得渣哥講過最後選址老銅係因為股東要求
100毛持49%股份，一定有份搞出黎

有補鑊
100先係出事之後幫過佢地做pr
個陣話咩唔比渣哥再用fb ac

Dickson story 仲有reply 仲出埋po
唔係話想攻擊佢
但黃店咪好好做好本份改善食物 黃圈本意咪係同路人互相幫助
渣哥對龍門遇襲幸災樂禍真係好令人反感

我愛傑C! 我愛傑C!

渣狗呢排冇雞叫 所以鳩痕周街咬人掛

含撚啦渣哥
一日未為滅聲block人玩分化道歉
一日都唔撚會當佢黃店

唔係仲有藍絲入股？

留意左條撚樣好耐順手搞臭埋蕭生個朵

人哋大股東嚟

49%的渣b

個陣好多comment屌100毛 不過都冇用

消失的沙田舖

咁樣攻擊人有咩道歉賠償 咁講嘅話似藉口

如果及時臨崖勒馬我覺得張生都會同渣哥握手 當年張生趕藍絲扯都咁有禮物

但如今渣哥真係太過份 分化黃圈

其實賓周仔點解會出名
唔覺得佢靚仔/有才華

好撚柒
推比小編就得
咁吉野家老細都辭咗職啦 係咪要食返

不嬲口講分化個班先係真係分化個班
成日單單打打 好撚小器

Dickson姓周？

食沙田龍門啦

夠on9囉
一個死毒撚比人擺上枱都幾有話題性

加上渣哥而家唔係做得好 燒賣腸粉都叫餐

Dick son

sorry冇追，
究竟而家仲食唔食大渣？
定食返龍門D屎？

收皮啦人渣哥

想食屎嘅就去大渣波

所以難聽講句 好食是良知係無錯嘅
屌你咁撚貴真係當黃圈係善堂 老奉要幫襯你咁
另一渣家軍時代水門又係 咸到仆街
試下冇黃藍店呢個concept 睇下佢仲開唔開到幾間分店

我最近

譚文豪諗住日日落去食晏

時代一樣咸

渣狗即刻交出董事名單，交代一下邊個投左票比銅鑼灣
同埋100毛到底有幾多人做左董事，佢地投左d咩

我柒咗 光榮先係渣家軍
時代唔知

係
@高安基死全家

我食咗三次龍門都覺得一般
但起碼平過你人渣哥 又唔洗驚比你CHECK CCTV

講清楚啲，係當佢黑店

屌 又整得幾抵死

同舟人誓相隨

100毛官網一早share咗渣哥啲post
100毛平時都係偷圖再重製
只有自己人先會用share呢個功能
基本上呢個做法已經係 facebook 嘅不明文玩法

時代老蕭㗎

係 錯咗sor9
成日撈亂時代光榮

差好遠啵
起碼時代冇屎味臘腸

食開時代口水雞

有冇食玉子燒

100毛仲po過fake news 武肺初期謠傳威尼斯河有天鵝content farm 黎

係
黃就一定要蝕本
黃圈即係黃色蝕本圈

唔食人血點賺錢去夜總會

呢條撚樣俾人屌到臭，日撚日黄絲精神病
最撚有病果件咪佢囉

不嬲都宣傳開

係連登有幾多人個朵臭撚得過你呀

笑到我唔洗訓

其實剩睇股票，我唔會信100毛呢堆會有幾好人, 最多咪大家都係一齊屌政府

龍門就算做啲咩都俾人渣講食人血饅頭㗎啦

你臭啲

得啦得啦

100毛po啲嘢都係on9當有趣，都係為咗吸引人睇啫

渣KLM!!!

係咪果間假民主投完票開邊度好，結果最尾又係灣仔果間呀

笑死

東方昇一直以黎都帶到好多開心俾人 一定會繼續支持

渣哥呢啲等佢自己收皮啦 老實講我又唔覺得佢咁宣傳會多幾多客

完全封鎖咗
睇唔到

發現有隻渣狗負皮我

深夜上熱門受寵若驚 pin twitter任務：
POMPEO

HSBC

HK Watch

Luke

Benedict Rogers

RTHK English news

Bloomberg 中大

其實真係唔可以助長100毛
冇錯，你地係好黃，由老闆到員工都係
但根本佢哋出post好多content都係偷番來，點解咁講，因為佢哋抄各大媒體嘅報道，係冇比credit果間media/或者事後先落/比人屌先落番credit
根本就當其他傳媒記者嘅心血係自己嘅料，尤其係要花一日時間去聽去抄去報道嘅關於手足嘅法庭新聞

Push

真真真 !!!

做完Twitter 任務再pin你

push

饅頭齊齊食

蕭生一定唔會笑人精神病啦

條友根本係雲粉嚟 露咗底好耐

雖然我一月反龍門
但渣哥over 曬

其實係，黃店之間都可以各有因怨，重要既事上可以聯合起黎就夠
平時有咩爭執真係無興趣知

渣狗軍100毛

嘩屌

閨家 不過冇咁多分店

搞手打個和啦一定

時代好食
光榮狗食

佢解左我block
但個reply 係答其他人
呢個人咁得閒係呢度講咁多野唔知佢係咩人黎呢～
咁樣屌佢老母 暗示我又係龍門d 人搞鳩佢

佢地不嬲係咪都老屈人地打手
同老屈外國勢力一樣

狗都唔食

我比佢解完封，又block過

反渣狗既都一定係龍粉
你今日被龍粉左未呀

我意思係叫100毛算吧啦

痴痴呆呆坐埋一枱

冇個正常

好多政治人物好似gphone周庭都係佢地friend黎
是旦啦

時代有晒口號

無論時代點變 味道依然不變

食得多都識背

100毛根本就係維穩機器

利申：5毛

佢哋班友就係咁先有恃無恐

唔理啦唔想理呢d太多
自己覺得應該幫襯就幫襯
唔再討論太多
好煩

唔到你唔理⋯ 佢哋日日搞自己人

冇人回佢就冇迴響

大把fans 互含

屌你老母笑撚到我

食個飯就係fd

咪瀛寰搜奇同司徒夾帶果招囉

成班傻閪圍威喂打飛機，只係呃鳩到愚民

不過愚民先係大多數

最慘係渣狗成撚人話鳩人人血饅頭

佢老母臭閪，佢自己正正係食緊最撚大啖人血果位

佢又無搵黃之鋒出個嘔吐物飯
又無出post扮傷心
有咩問題？

渣狗先係最「痛心疾首」果個喎

大渣狗夠有口號囉
#同舟人，誓相隨
老mk到打尿震

冇食過 時代會掛埋出來整燈珠

gphone坐監
個波交畀東方昇